東莞部署按摩場所復工

在中共肺炎疫情的衝擊下，有「世界工廠」之稱的東莞市，其經濟正面臨著巨大危機，該市的「民工荒」未去，「訂單荒」又接踵而來。

3月23日，新浪認證的深圳市上善若水資產管理有限公司董事長侯安揚發表一則微博說：「保就業第一，東莞按摩場所也要保證復工了」。

該微博的附圖顯示，東莞市公安分局正在召開「東城轄區浴足按摩場所復工復業工作部署會」。

東莞也被坊間稱為「性都」，上述消息被不少網民轉發和熱議。有網民諷刺說：「看來官方是希望東莞能回到從前那樣靠服務業來拉動經濟。」「領導帶頭自費按摩？當然是公費了。」「這是啥套路，前幾年東莞這類服務不是聲稱被消滅了嗎？」

「東莞zf（政府），全國都要求回去復工，現在非要返莞人員自己去找醫院做核酸檢測，才能返回工作崗位。我在家隔離了兩個月，天天打卡量體溫，還要自己去找醫院測核酸檢測？真的是有病！根本不考慮湖北返崗人員是多麼千辛萬苦回來的。說好派車統一接，結果不了了之。」

東莞重光

成班麻甩佬去大力援助經濟？

莞式iso肺炎服務

棋蝗無棋到要推女人做雞

黎明來到 要光復這東莞

大陸出到陰道武器救國

男的就學沙勇新沙sir做locker仔

東莞有雞叫 唔反了

但。。。而家做網紅都咁搵錢

d 女仲肯正正經經做公家雞？

光復東莞, 嫖妓革命

中國無野多，人最多
公家雞都揾最少3皮一個月
同幾千文員仔比都多好多

網紅有幾多個
搵到食當10萬個
做雞起碼過百萬人

n年前 收皮之前都唔止呢個數

你覺得就算東莞出返呢一行, 個價位都係你地可以承擔到架

我都幾肯定唔止10萬個
要求又低 加soft 鏡男人都做得

反而做雞都要講條件

成個中國男就做賊女就做雞

國粹精華

依個就係咁多年共產黨既精粹

做返雞腳踏實地咪好囉

支那女人唔做雞可以做咩

終於可以試下莞式iso